港豬們，有咩驅使你無車都要番工？係愛定責任？

係窮呀屌你個閪

係抵抗唔到指令

好似ai咁細細個比人輸入條返工規則